以史上最多的負皮送給 香港政府 香港警察

收集大家負皮

負完皮幫手推POST

推

一齊念力抗共

有咩意義